［戒J撚請入］問過身邊d靚仔佢地都係日日打j 點解

點解佢地仲係咁靚仔

天生麗質

利申.一日打十次

點解我戒左幾個月仲係咁樣衰
有冇話我個要戒幾耐先變靚仔

自宮後會變靚仔

戒j只係身體好 唔代表會靚仔

香港戒丁論壇 ：
中醫爆影響五臟六腑：
打丁同做愛既分別：

FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

相由心生